［突發］支那註以色列大使被發現死於家中

Chinese ambassador to Israel 'found dead at home'

China’s Ambassador to Israel, Du Wei, has died in his apartment in a suburb of Tel Aviv, Israeli media report.

Mr Du, 58, was found dead in his bed and the cause of his death has not yet been reported.

He was only appointed ambassador in February having previously served as China's envoy to Ukraine.

有人一早開啦

有咩事支那都唔敢郁手

打以色列就等於同美國開戰

Okay

快啲反擊啦

捉鬼滅口

唔小心點錯sorry

假死叛逃？

會有咩事
大使館係自己國家領土，死響自己地方唔得咩

支那人民=condom，死咗個好閒啫，喺13億入面求其捉一個出來再做未得囉，大驚小怪

支持中國打以色列

會唔會係振英哥講錯嘢？

似啦似啦

應該要譯返蝗語打上weibo叫啲小粉紅支持攻打以色列
雖遠必豬

有咩証據死左支那蝗蟲?